會員2和b係基佬來 佢開POST就係為左收集囝囝TG

好多人中左招...

😰

好彩蓋Ching提醒，差啲由屌西變咗畀人屌

好多人格劍

好多98 99嘅小朋友中招....

我明知佢係都留左 代表咩

pmed

我留左
唔洗5分鐘有10條仔搵我

我仲比左我張大雕相佢

Tg名可以轉嘅啫有咩所謂